如果追數街招唔犯法，我係唔係可以貼所有人既樣同名係街？

如果唔犯法貼咩人就大家喜歡啦

事實係 你唔貼個人資料 吹你唔漲

想當年有個中學同學呀爸爭人錢
追數佬周街貼話個校長同佢呀爸婚外情
仲要貼咗個同學全名

支持全民貼街招